宜家好多靚女都米七米八高

我點算

輸 玩撚完

行街經過俾啲女揼低頭望我
個眼神仲好似串鳩我又矮又肥又醜樣
搞到我冇晒自信

真 我一米八三
有時都有一兩個高過我
其餘都係矮我小小
反而矮仔好多
啲死人矮仔 1米65～1米70
成日喺我面前扮型扮cool 攝嚟攝去
認真冇1米7 應該切咗佢哋條丁做奴隸
冇1米8 就俾張殘廢證佢哋 禁止生兒育女
咁啲女咪唔洗俾啲矮仔死 整廢啲基因

你個名

利個名

Billy Ng

sor 186 都望你唔到
淨係見到啲鳩毛
唔好用咁多gel

你大陸老母人
北方混種
當年老豆上大陸叫雞叫中你老母

170以上好多大陸老母生
北方混種
當年老豆上大陸叫雞叫中你老母
北方妹種高同白

你南方矮狗就大陸人
sor 我 英港 mix

00後勁撚多米7高瘦靚女

屈佢哋係雞等自己好過啲

北方混種狗

店主
北方大陸老母
170 高白

生得高就老屈人係大陸父母
矮撚個個都弱智

米7都冇?

一係你就生高啲，一係就搵多的錢

Sor囉

高係等如北方

真
米八都冇真係要比殘廢證